日本女仔溫柔處決大陸狗

去死啦 大陸狗 仆街啦
幾時死曬

到底要幾西先可以咁都比人斬

香港人都做唔到...日本人做到了

人賤人憎

女武士

斬死未 ？

呢D先係真勇武

香港所謂勇武垃鳩圾

示意圖

正しい方法

有冇得send 信表揚唔好炒佢

好女仔

中国人犯眾憎

女勇武 respect

連日本妹都頂支拿唔順

以為係合照果種處決
原來真係處決

妖刀村正

太多了，太多了
—O-O

冷靜 !!!!!
斬死人喇

死左咪好中国人唔死都冇撚用

砍撚死佢啱晒，無罪

我要殺死丁力個仆街~~

真係想知做左啲咩

勇武

了解。 respect....

分分鐘下個香港人畀人斬， 去旅行嘈撚到 去日本又唔講日文

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

old news is so exciting

DLLM

old news

1，2日啫
唔使咁harsh

想養佢

呀勝

GDP 又高咗

嘈就真既，唔講日文呢樣係咪on9
你話我同佢地講廣東話就話姐，英文係世界通用語言都唔識，奧運都唔知點算

真義士

大東亞共榮圈萬歲

日本暴徒
支那人咪去小日本

日本人識唔識分大陸人同香港人

失民意呀~~~~~

千人斬

唔好斬呀，比佢走呀，輸民意㗎

我謹代表全香港多謝佢

咁撚叻你又唔做？

失民意啦

支持

港豬有機會被當係大陸狗
做替死鬼

呢 D先係勇武

想乘機分化？你死撚左佢啦

幫手籌保釋金

咁你做勇武咪得

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

一早blocked左佢啦

係塊面有10cm長刀痕

人地黎香港旅行會唔會講香港話啊
嘈呢個就真嘅

要抵制donki啦

快啲去日本Twitter同埋相關既報導入面多謝日本人啊
#weconnect

日本人一係唔做一係就去到最盡

死大陸狗又害死個女仔

咁你要環遊世界都環識好多語言下

日本女手足

等你上新聞

等你去表演懲罰蝗蟲啦手足

睇死你咪又係縮又理由多多

你個世界係得日本咁大
同啲支那人無咩分別

一早block撚左呢件垃圾

原來識日文都只係澳門賤狗，一陣柒味，真係識嚟冇用

又一隻踩港撚

香港崇日架

你估好似支那咁 當人仇家咁去消費咩

以為係嗰種處決

好想俾日本妹斬

原來崇日撚入唔到東大傻左
Nice try! good luck

香港人=終極左膠

會輸民意

香港奴點同

點解唔見支那出文鬧日本人
比我係支那人過年就唔去日本啦！

真心日本人禁撚有禮節都要斬蝗蟲，明明平時見到小強都唔踩死，要用殺蟲水噴暈佢先掟佢出街

我就係要呢D.jpg

Hi
Block
Bye

佢澳門豬

佛到有火

假膠，引人注意。

分化撚，扑突

澳門狗

之前有個唔知咩調查
日本人最唔歡迎就係支那人

支那g is doctor lee

以為自己係蝗帝咁呼喝職員，抵撚死

殺一儆百

賤狗駁唔到？

80年前做緊啦

日本人咁講禮節都要追斬佢，
睇黎佢都唔係普通嘅抵死，
係好撚抵死

咁撚叻叻你去斬，
水果刀夠做，凶器幫你諗埋

幾時都話日本女仔娶得過

加佢50分

駁唔到？
日文學嚟冇用，日本仔英文都講唔掂奧運等出醜
不過你日文好有乜用，東大收你咩？
唔知你馬拉華人定澳門豬，兩樣都係低賤五毛
唔撚再引我注意

出名虛偽假面嘅民族都忍唔到當時應該好過份

低等人種葡萄高質港人。

低等人

澳門？唔提都唔會諗起。

香港上水比支那入侵都小事
日本一年356日都比支那係到啊屎
基本上已經陸沉左

認真搞個聯署啦
實引起輿論

早知今日何必當初

態度差就斬鳩人?

武士道精神

痴撚線斬人都撐

俾哂位對家入

push

輸民意.gif

拉

唔係應該係唔講禮節既國度斬死佢先抵死咩

就黎出2啦

當全世界一齊斬蝗 呢個世界一定會變好

躝啦你就真係垃圾 鍵盤戰士

輸民意

一dd啦，後生大多數都識
利申已準備好日本朋友反駁

good

請受小弟一拜

都係睇衣著, 行為同說話
見你一開口講英文都估你唔係支那狗

點解咁多支那狗可以係日本做野？
遊客區d sales差唔多8成係支那狗黎

隻支那狗咁都死唔去

推

d中國人啱啱先講完唔去香港去日本

好正

日本都有暴徒
中国人去澳門玩就最好

咁好老實 中国蟲就最撚嘈既
我8月尾去北海道d中国蟲叫嘈到乜咁
反而日本人知我地香港遊客仲會問我地香港咩事
日本老人家個樣都慈祥過人

好易分姐

大陸人好興著d好正式場合既衫出街架嘛
懶係高尚果d呢 一行落街就見到 格格不入果d就係
同埋重點係嘈

反而想知分唔分到台灣同香港人

靚啊手足

日本女手足支那畜又抵制鳥

斬唔死
仆街

唔使理佢，「屌你收手啦撚樣」係5毛。

如何highlight 連登五毛:

斬唔死
唔完美要改善

Macau? 乜 ?

斬妖師講左咁耐，竟然係出名忍耐同禮貌既日本人做先，可想而知受左幾大屈辱

好彩日文係連登官方語言

日本人做事正確 讚

堆

這就是香港

溫柔處決

日本人都是yasashi的

輸民意㗎

民意逆轉架!!

自大到

女勇武，大日本帝國

起佢底唔知佢乜料 又係廣東支那人 又係澳門狗 又係馬來西亞賤種 你條戇鳩日本唔收你呀 學完啲日文除咗睇啲濕鳩動漫仲有乜嘢用 不如你燒炭自殺算啦 橫掂你咁撚廢 喺度都只係浪費地球嘅資源

表揚 希望女手足冇乜事啦

可以激到咁有教養嘅日本人斬人，隻支那人做咗乜事？

唔只有教養咁簡單
日本社會氣氛問題 個個都多一事不如少一事 甚至係明比人恰都要死忍
究竟幾閪先比人斬

一定好過份

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

啲支那狗仲話去日本

支持 理解 尊重

訓撚醒未

支那狗個種乞人憎唔係咁易學到
放心啦

乜蝗蟲咁大隻架咩

究竟要幾差劣先會令日本女仔都頂唔順

未FC 但聽講係日本人當日最開心既消息 有啲花生友仲去咗慶祝

屌你老母

すごいね！

見到死忍，忽然諗起唔少番號

有冇得寫求情信

幾時到香港？